{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 어린왕자스파펜션(신축,입욕제 제공)"
    },
    "text": "リトルプリンスペンションでは、入室時間を超過する場合は事前にご連絡をお願いします。最大人数の超過や訪問者は許可されず、未成年者は宿泊できません。 個人バーナー、ブタンガス、電気グリルなどの可燃物はペンション内部に持ち込んだり、使用することはできませんし、爆竹の使用も許可されません。 特に紅蟹、紅鮭、焼き魚、辛子湯、チョングッチャンなどの食品は臭いが強いため、持ち込んだり、摂取することはできません。 ペットと一緒に宿泊することはできませんし、駐車場には同伴できない車両も許可されません。 すべての客室は禁煙です。ペンションの清掃やメンテナンスのため、早めの入室・退室時間の延長はできません。 また、宿泊の譲渡や4階の2組が同時に利用することもできません。直系のお子様以外の大人の方の追加宿泊は、全てのお部屋でお断りしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの入室時間を超過する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションへの入室時間を超過する場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションには最大人数の超過は許可されず、訪問者も許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "可燃物はペンション内で使用できますか？",
            "answer": "個人バーナー、ブタンガス、電気グリルなどの可燃物はペンション内部に持ち込んだり、使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "爆竹の使用は許可されますか？",
            "answer": "爆竹の使用も許可されません。"
        },
        {
            "question": "特定の食品は持ち込んだり、摂取することはできますか？",
            "answer": "特に紅蟹、紅鮭、焼き魚、辛子湯、チョングッチャンなどの食品は臭いが強いため、持ち込んだり、摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできませんし、駐車場には同伴できない車両も許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "早めの入室・退室時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの清掃やメンテナンスのため、早めの入室・退室時間の延長はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の譲渡は可能ですか？",
            "answer": "宿泊の譲渡はできません。"
        },
        {
            "question": "4階の2組が同時に利用することはできますか？",
            "answer": "4階の2組が同時に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "大人の追加宿泊は可能ですか？",
            "answer": "直系のお子様以外の大人の方の追加宿泊は、全てのお部屋でお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 447
    }
}